[
  {
    "question": "かいものしたものを<strong>かみぶくろ</strong>にいれる。",
    "answer": "買い物したものを<strong>紙袋</strong>に入れる。"
  },
  {
    "question": "カンガルーは<strong>ゆうたいるい</strong>のどうぶつだ。",
    "answer": "カンガルーは<strong>有袋類</strong>の動物だ。"
  },
  {
    "question": "このかみの<strong>うらめん</strong>にもじがかいてある。",
    "answer": "この紙の<strong>裏面</strong>にも文字が書いてある。"
  },
  {
    "question": "このふくは<strong>おもとうら</strong>がつかえる。",
    "answer": "この服は<strong>表と裏</strong>が使える。"
  },
  {
    "question": "かれのことはばには<strong>ひょうり</strong>がある。",
    "answer": "彼の言葉には<strong>表裏</strong>がある。"
  },
  {
    "question": "ふそくぶぶんをおかねで<strong>おぎなう</strong>。",
    "answer": "不足部分をお金で<strong>補う</strong>。"
  },
  {
    "question": "のどがかわいたのでみずを<strong>ほきゅう</strong>する。",
    "answer": "喉が渇いたので水を<strong>補給</strong>する。"
  },
  {
    "question": "このしりょうはないようが<strong>ちょうふく</strong>している。",
    "answer": "この資料は内容が<strong>重複</strong>している。"
  },
  {
    "question": "しかくいテーブルの<strong>かど</strong>にあたまをぶつけた。",
    "answer": "四角いテーブルの<strong>角</strong>に頭をぶつけた。"
  },
  {
    "question": "さんかくけいの<strong>かくど</strong>をはかる。",
    "answer": "三角形の<strong>角度</strong>を測る。"
  },
  {
    "question": "しごとのためにじかんを<strong>もうける</strong>。",
    "answer": "仕事のために時間を<strong>設ける</strong>。"
  },
  {
    "question": "あたらしいかいしゃを<strong>せつりつ</strong>する。",
    "answer": "新しい会社を<strong>設立</strong>する。"
  }
]
